訓唔到訓唔到訓唔到訓唔到

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

謝謝你

唔好禁電話

好！
睇書先

壓力好大啊啊啊啊啊啊

Fml
retaker?

04:13 me insomniakk😿😿😿😿

Hi same

打左都訓唔到
極廢

+1

4:33
覺得反胃

辛鳩苦 我想瞓呀聽日要上堂呀

0438 聽緊asmr 睇緊書
仲好精神
但頭袋明顯好遲鈍 成個傻仔咁😀😀😀😀😀😀😀😀

真心食左屎😀😀😀😀😀😀😀

我眼皮有少少少少少少重
但個腦high到開緊Disco咁 我明明食咗藥

根本惡性循環 瞓唔到就開始燥/焦慮 更加瞓唔到 更加燥同焦慮 無限loop

惟有咪撚理